大家啱啱有冇感覺特別嘅唔舒服

9:00至10:30左右

成個天係紅色㗎

成身都好唔舒服

感覺會有啲嘢咁

真心唔係講笑 我身邊有好多朋友都感覺到

啱啱feel到張床搖左搖

個天冇留意到有咩特別但係個身係有唔舒服

我都有feel到

係呀好撚驚

地震

全港feel到

屌 肯定係班黑警 做咁多仆街野。天有眼呀

真係有
係唔知點解個心好唔舒服好不安

地震都係之後嘅事啦 我係地震前已經感覺到有啲問題

無

屌
我都係
突然之間成個人好down